預警！近4000億只蝗蟲已到中國邊境，蝗蟲數一年半增6400萬倍

蝗鬥蝗，4000千億夠唔夠填飽肚？

求下啲蝗 一定要頂住飛到去支那

正常要係印度先繁殖一輪

一路飛一路繁

蝗蟲會唔會做咗病毒嘅宿主？

放心，支那人會食蝗蟲

儲定糧

有幾大機會飛到去蝗國？

唔會

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡

蝗蟲ho ball

擔心去泰國多過入中國，中國邊境咁多高山

加油

應該繼武漢肺炎第二波
諗起套電影第五天劫

無人知 要睇下嚟緊幾個月天氣同印巴做嘅措施
如果真係順利自我複製500倍應該可以毀滅東南亞
部分經西邊入雲南 東南亞北上包抄

咁今年支國只有蝗食，無米食

只要講蝗蟲可預防/治武肺
多十倍都唔怕

泰國咁多野食又熱又多雨水 入得泰國支那都一定走唔甩

支那人：終於唔使剩係食草咁Dry喇

本身蝗蟲有高蛋白質，會唔會反被蝗蟲食返轉頭，最多唔食米

依家講緊6月多500倍

蝗食蝗，相煎何太急

未世四騎士咁

蝗蟲鬥蝗蟲

一嚟難捉
二嚟成個糧食產業鏈會斷曬
完咗蝗災就樹皮都無撚得食

去到先知邊個係大佬

炸完蝗d食得啦..我怕4000億唔夠佢地食

有機但大自然既野都係講運

快快回家

集氣

要儲定糧食

會

加油！加油！

屌你老味

天降甘蝗俾佢地充飢

到時一定話食蝗對身體有幾好既文宣出黎

蝗蝗回家吧

只

呢鋪真係要儲米

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！

蝗蟲來了你帶路

延伸閱讀
葉門人食蝗蟲 上年9月 係同一單嚟
個時仲未嚴重到依家咁

齋睇個標題嚇死我，仲以為幾千萬蝗蟲準備落嚟香港

中國人唔係食草架咩
點睇蝗蟲都唔會搶草黎食掛

有葉就食

嚇死以為係蚛蝈蝗

隻
唔係只

十災已經中兩災

蝗蟲含豐富蛋白質解決糧食危機 支那又然

「隻」

儲定米啦
蝗災入侵泰國既話真係米都無得食

蝗蟲食蝗蟲

咁係自雙殘殺狗咬狗骨喎

點止 死家畜呢

快入中國

啲泰國米
唔好搞鳩泰國 飛晒去支那慢慢食啦

到時互食

all in 0677
等上車

班中國人準備開餐食蝗蟲

原來會草都冇得食

中共怕鬼咩， 直接講食蝗蟲可以醫肺炎，不出兩三日全滅

認真問 蝗蟲係咪草蜢進化出黎

1X億人，1人1餐食幾隻都搞掂啦

正呀~~支那大飢餓來了~~要向美國跪求糧食援助了.

雲南人食蟲，應該照單全收

係只唔係隻呀屌

買定黎手

其實唔係 只係變咗色 你當用咗界王拳就ok

4000億只蝗蟲去到支那只會變成支那人既美食

聽日去百佳掃20包米

落殺蟲水

殺埋其他益蟲

火攻啦

食蝗蟲可抗肺炎

但係草蜢本身好似唔識飛？

蝗蝗團聚

借位

浸大生物系教授翁建霖指出，部份蝗蟲是由草蜢變種而成，草蜢若在擠逼、缺乏糧食的環境下，會分泌出一種昆蟲荷爾蒙，並傳染給鄰近的草蜢，受感染的草蜢生理會出現變化變成蝗蟲，其變化包括嘴部變得更大及更有力、翅膀也會變長，故可飛行得更遠。

新菜式畀支那人食撚埋

以為中國人口升得咁快

蝗蟲咩都食

一人一餐食十隻 一日三餐十四億蝗口

好認真咁諗係邊一種蝗蟲

有d似形容緊支那人

冇糧但有蝗蟲食，又贏

十災黎啦感謝主

咩戲呀腦麼

大家都是蝗蟲 不用分得那麼細

king kong 2005

冇汁講咩都得

黨嘅恩賜。因為蝗比飯更有營養價值。

支那人缺乏糧食都可能會生對翼周圍飛

唔好嚟香港 好驚蟲呀

係

除蟻同跳蚤，所有昆蟲都識飛。
只不過飛行係好消耗能量，除非生命受威脅都唔會飛。
蝗蟲就係草蜢感到生命威脅之後變化既形態。

支那都有幾萬種唔同動物你去等蝗蟲可以做到肺炎宿主不如等支那亡國實際啲

有冇人覺得會比中國人反食到絕種

正常係去泰國先。。。 泰國米gg,

之後去四川糧倉。

點止咁少，蝗蟲經過係連個天都見唔琦

俾樓上張圖嚇到跌咗部電話

洗唔洗買定米

屌get錯4000億中國人

會比人食晒

4000億蝗蟲入中國
支那人飽飽

衝呀

有豐富蛋白質，岩曬支那人

我又唔信大陸會輸

其實佢地繁殖得咁快
點樣先可以斷到尾

會唔會從此支國人主糧，蝗？

好似係食盡，所以以前啲人係燒田燒屋，等蝗死晒
再起屋種田

依個真

睇落好似唔錯...

泰國人都食。

恭喜晒

攬炒精神

越睇越似出埃及記

飛左去泰國，越南都會無晒米
到時要一齊食蝗

十年前有諗過全世界都無口罩？

照計過唔到喜瑪拉亞山脈 應該會經孟加拉緬典泰國入中國?

如果去泰國嘅話，真係要儲米
今次真係會無米

飛呀飛，一定要返家鄉

聖經十災

兩蝗相遇, 鹿死誰手

蝗蝈

咁多位手足加油

你有無聽過啲蝗幾多？係60x40公里咁多喎
攬炒到己經算係咁

加油蟲蟲🥺

召喚十災名字

一帶一路成功印證
非洲蝗沿路凱旋歸中國

入支那好啦 蝗蟲唔好搞泰國呢啲糧食大國

昆蟲蝗大戰支那蝗
一定好睇過歐聯

DLLM 食野japjap聲

蝗蟲襲來
打東南亞既話真係會全球糧食短缺

不過應該希望打中國啦

快啲食嗮佢

之前有海毛蟲

其他國家:
蝗蟲過境 = 天災

蝗國:
蝗蟲過境 = 酥炸蝗蟲
天降美味

蝗蟲 醒目啲！對準中共！

沒事兒
同班支那蝗蟲講食蝗蟲醫肺炎 壯陽
一陣間冇晒啦

掉落草咪會有山火

快啲儲齊十個

14億人每人可以食100隻蟲

支那高官講完食樹皮就樹皮都無撚得食。

集氣 你地要加油

而家咩位置? 有冇好似颱風路線圖睇

我怕蝗蟲會比人食到滅絕

最鐘意拎蟲嚇驚蟲既人

真。搶米

印巴宜家只保糧食 唔會防到佢地繁殖

要支那人絕種難過登天

4000 千億，即係4百萬億喎

4000億蝗蟲手足加油
滅絕全支那

中國有14億蝗蟲，萬一雜交就變成新冠狀蝗蟲，地球有難了！

肯定蝗食蝗啦

解決咗支那糧食供應問題
中国又贏

中共個人造太陽一出，幾千億蝗蟲通通變黑椒。

雙蝗百年熔

香港又贏

雲南海拔高
入到咩？

*西台灣邊境

入過

油炸草蜢。yum yum yum

依家就好似風水佬咁9up
支那早幾年借哂十幾年嘅運，所以先突然變左暴發戶

依家用哂借返黎嘅運，之後十幾年得返啲惡運要還

呢樣真

會唔會落泰國同緬甸

驚關咩
有微信支付咁先進
俾個錢就有人搞掂㗎啦

即係東南亞

回歸祖國

假如網傳食蝗蟲抗肺炎
蝗蟲都要滅絕

香港啲糧都唔係嚟自中國，驚咩

另類手足支持住，一定要到支那

加油，挺住去大陸

新聞標題:蝗蟲有助抵抗武肺
下一秒,蝗蟲滅絕

3 hit combo 咁撚堅？

平生最驚6腳或以上嘅生物
尤其係識飛嘅
可摸耳唔好飛黎香港

只乜春呀

炸好食過煎呀清

唔係你估人類幾千年歷史都話蝗蟲係天災
因為冇得防冇得避只可以硬食

角落頭比少少黎香港都見唔到個天啦

真係十災咁, 又疫病又虫

中國人食蝗有很多方法

可以當飯食

血災 嚟緊黃河應該有大量浮屍
蛙災 周街田雞跳嚟跳去
虱災 蝙蝠個身好似有
蠅災 愈死得多人就愈勁
疫災 武漢肺炎囉
疹災 武漢肺炎變種就有
雹災 唔記得琴晚定今朝先落完
蝗災 入緊支那啦
夜災 日日霧霾連陽光都見唔到
長子之死 都咁多人仲要一個屍袋三份用

點止兩災 支爆指日可待

等我散播我收藏嘅200萬粒草地貪夜蛾卵食晒D農作物先,等D蝗蟲黎到無野食,餓死晒佢地~

唔知14億夠唔夠填飽肚呢

我都睇錯

得個唔知咩網既Source

打扁你

嘩 我屌.... 好有畫面

買定糧啦

天降美食

解決糧食荒

物傷其類

好核突 齋睇圖已經起曬雞皮
等批蝗飛到黎先走係咪已經太遲

會唔會黍香港架 d門窗咪要關哂

敢唔敢挑戰中國14億人先

youtube有條片係狂r鳩草蜢雙腳
r 左陣就開始變身
睇到打冷震

只乜鳩

中國有14億，誰怕誰？

巴打咁好文采既

中國人：蝗蟲可以吃，是我國自古以來的珍寶

加油呀！就黎返到家鄉啦！！

4000千億

求LINK, 想睇

呢d叫「變態」
磨擦佢地既腳
會令佢地feel到數量太多太密太逼會唔夠野食
之後就會變蝗飛出去搶

進口糧食終於到了

屌睇埋佢條竹鼠片
隻竹鼠咁撚可愛做咩要食

到時食完又唔知爆咩病出黎

越來越似天降十災

4000億有成全人類既57倍...好撚癲

你驚俾支那人食晒好過啦

係時候放風食蝗蟲可以防武肺

早2日重响印度，咁快飛到大6？食清光咩？應冇咁快

呢段？

天降野味，中國又赢

泰國先係香港既（米飯）班主！

一蝗帶一蟲路

好彩蝗蟲唔係肉食性

支那狗一開始食，所有蝗蟲都會絕種

仲一躍成為最大蝗蟲出口國 又贏

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員，民主式投票決定 #支持各行各業人員都罷工

漂向北方

認真問
收埋係高樓大廈同倉啲蟲咪入唔到去食

搵啲無人機裝噴火器 加埋本身螺旋槳夠唔夠大殺四方

有風口位…

老實講，實有豬隊友開窗

香港人最驚係佢飛去泰國唧，其他地方唔洗理九佢

會影響埋香港糧食供應

正常人唔希望佢肆虐
例如飛去大陸
因為大陸一爆
首先遭殃嘅一定係香港
你睇口罩就知
除非大家都有退路

應該會墮機

華農兄弟真cls

一路飛一路扑野。

有東風17怕閪麽
連埋國土一齊炸啦

氣炸蝗蟲

係西台灣d人無野食，就搶香港野食呀…

到時無樹皮可以食蝗蟲

驚閪咩，支國十三億人，每人食啲都食撚曬啦

中國人吃草可活一年
啲草畀蝗蟲食哂
中國人吃蝗蟲可活十年
中國又贏

你啱

一孩政策要仔唔要女，長子之死堅正

之前睇過個post話中國有啲高山頂住唔驚
仆街啦如果佢哋有事實嚟香港搶
利申唔識地理

真蝗仲以為係乜野蝗。

醫生教緊野，LIVE，快D睇
香港醫學組織聯會記者會：武漢肺炎的預防和控制

自己做蝗去掃晒人地D口罩結果自己俾真蝗收皮。

香港醫學組織聯會記者會：武漢肺炎的預防和控制

中國人所到之處一定寸草不生，今次4000億自動送上門，睇怕比邊境省份消化晒

加油啊

超級蝗蟲人

十災

到底會係蝗蟲食晒支那人既米先
定係支那人食晒蝗蟲先

連登仔指出，部份中国人是由蝗蟲變種而成，草蜢若在擠逼、缺乏糧食的環境下，會分泌出一種昆蟲荷爾蒙，並傳染給鄰近的蝗蟲，受感染的蝗蟲生理會出現變化變成中国人，其變化包括腦部變得更小及更低智、道德也會變差，故可姦淫擄掠。

最驚係落東南亞搞到糧食減產
到時候香港人真係斷米
而家好似已經搞到印度37萬畝農田

仆街了
支那人唔洗食草了

去埋泰國please 咁屋企果80kg 咪就有用了

支那啲秋行軍蟲搞成點？

食到絕種都似

中國成為最後贏家

蝗滅蝗

唔洗你求佢都會咁做啦

More

今時今日唔同喇，有14億共產支那人做佢天敵睇下係蝗蟲食哂啲農作物先定支那人食哂啲蝗蟲先

條友話似食蝦

血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節
蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍布埃及——出埃及記8章1節-8章15節
虱災（כִנִּים）：埃及人身上布滿虱子——出埃及記8章16-19節
蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節
疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節
疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節
雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節
蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲布滿埃及——出埃及記10章1-20節
夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節
長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36章

好快俾人食晒啦

超進化

以蝗攻蝗

應該搵下點整死佢地 又可以食

密封包裝仲點食

夠唔夠支那人食

要鬥快食

4000億 yummy yummy oh!
中個賤種一定炸哂黎食

係，諗緊用黎做寵物得唔得，不過佢地隨時痾屎。係到咬竹又嘈到乜咁。

我驚非洲蝗仔打輸俾蝗食晒

一句：蝗蟲可以醫肺炎。
相信遲的只有係博物館先睇得到。

進入西台灣。

有無 site 可以睇到即時飛咗去邊？

而家去到stage幾

手足頂住，一定要返到鄕下

睇過一個節目講蝗蟲，其實本身係草蜢，本來一直都係草蜢，但當某地糧食短缺令草蜢被迫敘集在一起太密集而導致肢體經常不經意地互相碰觸後，就會觸發變異，身體及天性都隨著變異而成為兇殘的蝗蟲

血災（דָם）：尼羅河的清水全变成血水——出埃及记7章14-25节
蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍佈埃及——出埃及记8章1节-8章15节
虱災（כִנִּים）：埃及人身上佈滿虱子——出埃及记8章16-19节
蝇災（עָרוֹב）：苍蝇肆虐——出埃及记8章20-32节
疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及记9章1-7节
疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及记9章8-12节
雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及记9章13-35节
蝗災（אַרְבֶּה）：蝗虫佈滿埃及——出埃及记10章1-20节
夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及记10章21-29节
長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的长子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及记11章1节-12章36章

2／10 unlocked

有啲野買左用唔著好過用得著
例如 保險

最緊要有事🙏

不如咁講 無植物仲引唔引到佢入去食

疫病（武肺），天災（地震），蝗害，人禍（瞞報，各省互相封關搶物資），呢D全部都係中國歷史上各個朝代亡國前會出現嘅事，睇黎今鋪好有機支爆，各位睇路

蝗蟲(笑) VS蝗蟲(真)

咁遲下香港d 菜咪會貴 好多都係大陸菜

解決方法
一大個核彈轟落去

蝗對蝗

還鄉記

好鐘意睇王剛啲片

驅蝗逐蝗

中國人可以食蝗蟲, 呢次蝗蟲要絶種了

武漢人
有野食LA
唔洗落街買LA

贏国人係唔怕蝗蟲

認真想問
萬一支爆
大量大陸人衝黎香港邊境點算
點會夠打

會唔會draw game？
最後一個支那人食最後一隻蝗
然後就餓死

有咩科學方法滅蝗？
之前睇過套戲 有座樓圍哂電網,唔知點樣令到啲蝗全部飛埋去電呱哂

多謝巴打，疫都出左，上年豬瘟

支那人咩都食架啦
沒事兒沒事兒

可以易子而食

其實疹災都差唔多，唔一定同病徵

只：1. 語氣詞。①用於句末，表示終結或感嘆、限止。②用於句中。 2. 指示代詞。相當於「這」。 3. 同「咫」。 4. 姓。 5. 作；做。 6. 副詞。①只，僅。②相當於「就」。③本；本來。 7. 助詞。位於動詞後，相當於「著」。 8. 「隻」的簡化字。9. 「戠」之異體。

1. 語氣詞。①用於句末，表示終結或感嘆、限止。②用於句中。 2. 指示代詞。相當於「這」。 3. 同「咫」。 4. 姓。 5. 作；做。 6. 副詞。①只，僅。②相當於「就」。③本；本來。 7. 助詞。位於動詞後，相當於「著」。 8. 「隻」的簡化字。9. 「戠」之異體。

自己睇

得罪回教送個豬瘟。
得罪耶教送十災。
好戲連場！

唔會有人理

同類應該無事

試下飛入大陸吖，全部同你油炸，分分鐘唔夠食

以毒攻毒

真係會食

係隻唔係只

蝗蟲繁殖快到仆街 連現代技術都冇方法可以完全阻止到 唯一方法等佢地食飽哂冇得食

空中加油

屌 笑撚死

蝗蟲可醫武漢肺炎

境內一早都14億啦
信黨
唔怕

人禍、天災、跟住就係大饑荒

吓？人同蟲，基因差咁遠，得嘅咩？

4000億蝗蟲？新型野味啫，除返開10億人口，每人分得400隻，3幾日就食晒落肚啦，大驚少怪

噴橙濟

人型會唔會食曬蟲型

到印度同巴基斯坦，但同中國邊境點會一步之遙

依套垃圾到屌哂鬼

昆蟲好短命架

快啲出文宣 生食會好補

到時大陸全民食蝗蟲

唔好到泰國

到秦國未

屌咪呀 一陣又唔知借d意爆另一隻病毒

入到黎唔敢㩒開啲圖黎睇
一日一蝗蟲, 新冠遠離我

慘 到時樹皮都冇得食

一人仔一隻擲死佢地

估唔到超額同美國買既 農產品 今次用得著了 共產黨又贏

一陣老解係邊境用戰機放飛彈射9D蟲 見到第3世界因為科技唔夠先壓制唔到 就覺得D蟻應該威脅唔到支那 佢地咁多無人機同飛彈可以射

支或最贏

多難興邦

肺炎 雞瘟 蝗禍 三響炮

要順利返屋企一家團聚

擔心唔夠班堅蝗蟲食

支那: 食物！

大量蛋白質 多謝丞相借蝗

機會極低 昆蟲會傳播病毒嘅多數都係吸血

因為根本好難主動去接觸溫血動物

好撚驚飛埋嚟香港

驚飛去秦國越南好過 真係飛就要搶米
聽日都係買定包25kg

唔好飛嚟香港
本身已經驚任何昆蟲
一諗到一堆蝗蟲自殺式撞窗就好驚
真係成世唔敢出街

都仲要經過幾個國家先到中國，路程有d轉折

有冇巴絲可以講下點解決蝗害 講緊幾千億隻喎 火攻？

以為大陸人大舉進攻香港
原來係真昆蟲蝗蟲

炸蚱蜢是中國地道美食,今次蝗蟲未日到了

國家公佈食蝗蟲可抗肺炎

蝗蟲應該一個月內食到絕種

咁簡單就變身
咪好易人為蝗災

去印度休息下，然後多十幾倍再去支那飽餐。

唔知蝗蟲食唔食武肺屍體

雪國列車 protein brick.jpg

唔知蝗蟲由新彊定緬甸雨林入黍呢? 或兩邊都入

返家鄉

本是同根生，相炸何太急。

清蒸

推

支那人當佢係小食咋

蝗蟲update

食完 會唔會又爆另一種肺炎

炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡

連續用兩個“亡”字，不順口
建議改為

炎共將滅

完全係十災咁

加油！